有人喺的士到漏咗個AirPod pro啊

今日喺新蒲崗的士到執到個冇case 冇sticker 冇刻字嘅AirPod pro
時間大概係今日20/6 嘅夜晚9點鐘
有冇人認領啊~~~
如果你覺得係你嘅留低tg
Login iCloud 係” find my AirPod” 到cap 番個last seen location 做證明啦~~

［利申幫frd po]

推

推一推

如果得左耳 可能係我 可以用右耳相認 一對就算
之前跌左係VE 字頭的士

岩岩見完你開post就見到你回覆

我想試下連登人間有真愛